\documentclass{article}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{fullpage}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{pxfonts}
\usepackage{ucs}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xfrac}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{pgf}

% Schreibweisen für bestimmte Überschriften:
%
%					Beispiele
% \section{große Überschrift} 		Folgen und Reihen
% \subsection{große Überschrift} 	Häufungspunkte und Grenzwerte von Folgen
% \paragraph{Definition}
% \paragraph{Schreibweise}
% \paragraph{Bemerkung}
% \paragraph{Bezeichnung}
% \paragraph{Satz}

\begin{document}

% zwischen den beiden folgenden kommentaren schreiben

% start

Bsp 3)
\[f(x)=\frac{(x+3)^2}{(x-1)^3}
\hspace{4em}
D_{f}=\mathbb{R}\backslash\{1\}\]

\[x\neq-3,\hspace{1em}x\neq1:\]
\begin{align*}
F(x)&=\ln|f(x)|\\
&=\ln|\frac{(x+3)^2}{(x-1)^2}|\\
&=\ln\frac{|x+3|^2}{|x-1|^3}\\
&=\ln|x+3|^2-\ln|x-1|^3\\
&=2\ln|x+3|-3\ln|x-1|\\
\end{align*}
\[g(x)=\ln|x+a|-\ln|h(x)|\]
\[h(x)=x+a\curvearrowright h'(x)=1\]
\[g'(x)=[\ln|x+a|]'=[\ln|y|]_{y=h(x)}*h'(x)=\frac{1}{y}_{y=h(x)}=\frac{1}{x+1}\]
\[F'(x)=\frac{2}{x+3}-\frac{3}{x+1}\]
\begin{align*}
f'(x)&=f(x)F'(x)\\
&=\frac{(x+3)^2}{(x-1)^3}[\frac{2}{x+3}-\frac{3}{x-1}]\\
&=\frac{x+3}{(x-1)^3}[2-\frac{3(x+3)}{x-1}]\hspace{4em}\\
&=\frac{x+3}{(x-1)^3}*\frac{2(x-1)-3(x+3)}{x-1}\\
&=\frac{x+3}{(x-1^4)}(-x-11)\\
&=-\frac{(x+3)(x+11)}{(x-1)^4}
\end{align*}


% stop

\end{document}
